% chktex-file 1
\begin{titlepage}
  \newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

  \center

  \textsc{\Large Relazione di progetto di ``Smart City e Tecnologie Mobili''}\\[0.5cm]

  \HRule \\[0.4cm]
  { \huge \bfseries Stima di affollamento in luoghi chiusi tramite WiFi}\\[0.4cm]
  \HRule \\[1.5cm]

  \vfill

  \begin{flushleft}
  \emph{Numero del gruppo: gruppo 71}\\[1cm]
  \emph{%
    Componenti del gruppo:\\%
    Niccolò Maltoni: 0000840825\\%
    Luca Semprini: 0000854447%
  }\\[3cm]
  \end{flushleft}
\end{titlepage}
